一句「帶我食飯就好」 紅透大陸四川妺 原來是做....

「想搵個肯同自己挨麥記嘅女人」，曾是不少未婚港男的心聲！但一餐飯就能夠滿足的女友，會不會更加吸引？四川成都市早前有「抖音」用家，在街頭與一名長髮靚女做訪問：「你覺得男人一個月多少工資可以養活你？」長髮靚女甜笑着神回一句：「養活我啊？我覺得能帶我吃飯就好」，令她極速爆紅，獲封「成都小甜甜」，不但有逾500萬粉絲跟隨，當地商家更乘勢抽水，使她迅速成為四川曝光率最高的廣告模特兒。

真相

該網民在抖音上發佈一段名為「這就是你們的女神小甜甜」的影片，稱當日街訪表示想要平凡生活的小甜甜，竟坐上一輛疑似黃色林寶堅尼的跑車，當她發現有人拍攝，仍露出招牌甜笑，然後害羞遮臉。跑車內的男司機，卻不耐煩地揮手說「滾滾滾」。

影片流傳不久就被刪除。有網民看後感嘆留言：「她只是說了男人都愛聽得話，用女人的話說，就是甜言蜜語」、「滾滾滾，屌絲韭菜就別幻想了」、「姑娘不傻，坐在跑車裏面吃飯，不虧」。不過，也有網友指，沒證據證明影片中的女主角就是成都小甜甜，便懷疑是否有人惡意抹黑。

男人好多性幻想

呢d大陸樣一睇就知啦

佢冇錯喎 帶佢食飯
人地餐餐要魚翅鮑魚咋嘛
你估同你街邊食腸粉啊？

拆字：

女支

字典解釋
支那女就是妓！

成班傻西對強国人有幻想

其實有乜問題，女人要錢同男人要靚女同一個道理

各取所需，why not?

好似Red velvet 個Joy

講你就信
香港訪問班臭雞夠話最緊要上進心啦

無問題
不過有人做雞，又同人講我係處女

其實睇返上面句野同佢坐跑車冇乜關係，而且跑車佬都可以有真愛